烏賊娘切蛋糕

吹蠟燭~~~

10.13 10.14 不見不散

不篤灰 不割蓆唔係口號

咁多支蠟燭 真係幾多歲?

佢原本比人嘲諷智商得三歲三支蠟燭

跟住佢一嬲就插晒全部蠟燭上去

不過佢既年齡官方無答案

外表年齡13歲

其實你開po係咪用嚟比啲毒撚睇文宣

巴哈果個N腎?

想食章魚

烏賊啊

我愛牙賢

我叫N腎

知道啦 賢仔

腎仔弱智個説

依個時候就一定會打岩個腎字